見好多新用Twitter 嘅巴打話無followers 我有小小建議

1. Twitter 最大嘅特點係 個個都好隨意就follow人+搭嗲 follow 完某啲ac佢會有suggestions 我覺得佢啲suggestion 係幾好 可以一路跟住follow

2. 撳入某啲hashtag 例如: #eye4hk # freeHongKong 之類 其實有大量同路人 甚至外國人 只要你follow完 對方見你係同路人 自然會互追

3. 承上題，撳入去 除咗follow人 仲可以comment 甚至做文宣。唔使驚三唔識七 人哋唔睬你 Twitter 就係一個可以隨便搭嗲嘅地方。 對方都係對嘅事香港有關心，先會用相關hashtag 。所以要用你自己最真實嘅感情同文字去講俾外面啲人知香港發生咩事。唔好一嚟就spam 人。可以tag其他人但通常Twitter 文化唔會咁做 用hashtag 居多 要tag都只會tag一兩個。頂盡真係三個

4. Follow 啲自己鐘意嘅嘢 再有其興趣嘅人follow 你。你tweet 香港嘅事 佢見到 再retweet 岀去 無限loop 就係我覺得Twitter 非常可取嘅地方。
不過我認為呢個方法 需要用長時間去建立自己個profile 如果你打算之後都會繼續用Twitter 咪當係你嘅ig fb咁經營都無妨

可能講到一舊舊 但真心希望幫到大家啦

824機場觀塘